三色豆入面邊樣最難食？

眾所周知 三色豆係最難食既配菜 但係三色豆入面邊樣先係難食之最 大家發表下意見

豌豆：正皮
蘿蔔：負皮
粟米：Comment

利申：負皮咗

蘿蔔好生 次次阿媽話一定要食三色豆 啊最好一定食剩曬蘿蔔

呃正評

好撚好味

三色豆是原罪

豆還好 蘿蔔真係 呢三樣野加埋唔知點解難食過分開食

下次改名叫三色菜

我下次出街食 我叫人打包 請你食

三樣都係垃圾

細個阿媽逼我一定要食 我都覺三樣垃圾

三色貓最愛

咁多正皮 唔係蘿蔔難食啲咩

老母好鍾意三色豆炒飯
仲要唔落鹽 啲豆同飯好淋有水

好似食緊屎咁

炸青豆 好撚好食
紅蘿蔔 煲湯好撚好飲
栗米 一碌過好撚好食
撈埋一齊狗也不屌

我寧願就咁攞碟飯濟炒

所以話三色豆狗也不屌

我屌你老母 青豆

全部都好好味

都好味

邊鬼個同幾時開始三種野撈埋一齊食

我覺得係紅蘿蔔